有無d返撻成功既例子

岩岩分左手

我都係
你係咩原因

同是天涯淪落人

我都想入嚟請教下

翻撻過兩次

利申:最後都係散

非常難，仲有感情就唔會分手啦

身分不合而分手，有一齊番。
但最終都係分左手，抵擋唔住佢屋企人比佢既壓力，算唔算

分得，就本身有問題

翻撻，係唔慣變成咗一種生活習慣

好難
利申 尋日都被人講分手

七年感情話分就分? 仲可以好抉絕咁講唔好再浪費時間係佢身上....
莫講話翻撻, 就黎連朋友都冇得做了

我撻咗兩次
琴晚又被分手
今日打算接機試最後一次
失敗咗我估佢會永久delete 我
再冇撻嘅機會

除非係好明確地改變了自己，不然分得1次，就有第2次。

撻返好多次
次次都衰心軟

對大家之後既男/女朋友公平D
都係連朋友都唔好做了......

利申 都係7年分

7年啊！唔係7日啊，我自問做唔到咁易放低嘅人...... 但又真係冇辦法 唉

翻撻過三次，已經無了 已經分左就快2年，大家都有新男/女朋友

早幾日分左手 呢幾日我改變左好多 佢都同我講返話feel到有改變 但佢話起碼而家唔想拍拖住 分手果時佢話已經唔鐘意我 分完都keep住有傾計 但大部分係我搵佢傾 佢又覆我幾粒字咁 但而家就好少少佢打多幾粒字咁 希望我成功啦

我覺得有新仔/新女就應該無咩可能了

你地追返另一半果時用左幾耐🤔

之前翻撻都唔駛追，分左個幾月一見番面就自然一齊番

我同你情況都係一樣, 分手後有keep住聯絡, 但其實唔係一件好事黎, 好快你就會發覺到原來一齊都只係佢比你嘅幻想黎, 時間一到, 呢個緩衝期一完, 佢再次離開你, 你就要承受多一次失去佢嘅滋味...

但我覺得好過咩都唔做

管到佢無咩空間